有冇人覺得復仇者聯盟 4 一D都唔好睇 ?

好悶, 劇情冇驚喜, 打架場面一般.

睇2d囉咁

樓主你先最悶